揀女友一定要揀用android

我都明白一定有人會即刻衝入黎話android 垃圾 我都明白，我都用左6年android, 真係好撚垃圾！ 但一分錢一分貨，以android 機的價錢來講實在係無得輸！如果用iphone 的女仔，一定係咩都要追求最好，包括男朋友！試想像下，一個用手機都用六七千蚊的女仔，要點先滿足到佢！所以識揀，一定揀android 妹！

以下歡迎屌柒我+ 爆負皮

利申cheap

pish 竟然無人支持

我女朋友就係siri

G

秒左

?

呢個世界唔係用apple 就係android
唔用蘋果分分鍾用三星
價錢都唔平
但都好垃圾

所以我投中立

你個post 早幾年開我都會正皮既

Android 機就唔可以用六七千蚊 ？

都啱嘅

次次見到啲女仔拎佢部android 中階機出黎，都會即刻加爆分，瘋狂ff 佢係我老婆

我前年好似係舊登開過

咁宜家仲用緊絕左版既iphone5s呢？

都ok 嘅

好過追新iphone

冇得我揀先係問題
我貼埋佢買哂2款都得

...

但你個名。。

人地自己搵錢買俾自己有咩問題？
用一個品牌價錢去衡量一個人，你真喺名符其實cheap精。

冇錯
我女朋友用緊an機

呢個世界有2手呢樣嘢
仲平過an機新機

識揀一定揀有公司送手機的女友

IPHONE自拍令好多O

Ip 1買用幾年，3星唔計你換喇，整都整幾次

令？？？

用iPhone 7嘅慳妹～

我覺得用LG 會高汁D
利申：Sony 用家

簡一個唔係成日換手機既女朋友

agger
我又唔要男人買比我
我自己用錢買又關你咩事？
唔比係舊機用5到唔買新
要買新機唔通貪平買平機？
樓豬用下腦開post啦

利申 真絲
用過廢note1 之後一路用iphone用到死機先換新機

我女朋友而加重用緊Android 機
佢話遲d轉iphone機

你自己用錢買唔關我事咁你做咩要干預我揀女友嘅準則？妳幾時先肯喺屎忽拎返個腦出黎回post

咁如果用iphone嘅男仔又點計? 係咪代表佢要求好高?

代表佢無要求
但錢多

下
對唔住真心笑左

android機我覺得反而要睇牌子

HTC/Sony: 有分加
LG/Asus: 當你識精打細算買平機
***: 白痴
其他xx牌中国制:

雖然有d極端，但見好多用尾兩項既性格都唔知點解好奇怪

利申：有個好穩定既iPhone女友

i phone = 羊群 呢類女仔最易比人tum 好易比帽你

*** = 天生弱智 韓撚

其他an機(冇咁貴) = 好女仔

就散

好穩定唔駛粗心

之前學生時期冇曾錢 用低階android
好撚廢 跌兩跌就壞 仲要慢到喊
畢業返工轉左iphone返唔到轉頭

用緊iphone SE既點計？

女神

有女朋友你先講啦

小米更佳

有個女同學我一直都覺得好賢妻feel 點知原來佢仲要用小米 真係好女神

咁女仔咪揀用iPhone 嘅男仔，咁你有iPhone 未？

但係iphone賣出去保值，android買$4000幾放出去得幾百
BTW, 識揀男友要揀送手機比你既，唔好揀嗰D明明係用自己錢買手機都仲要評論你既男人，即係樓主咁